死窮撚剪片執相砌機LIST，求指教

筆直$4500-$5000

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$599

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Crucial MX500 Series 500GB SATA 3
價錢：$490

1 x Corsair CX M Series™ CX550M 550W Semi-Modular
價錢：$523

1 x Corsair Carbide Series® 100R Silent Edition ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,409

剪片點都16gb ram起跳啦
u上3600？

有呀，2x8

唔夠筆直買獨立顯示卡

眼殘
換3600好的 3400係上代野黎
預多350買個u12s散熱好的

3400G呀ching

U一定要換新一代
其他野慢慢砌平D 執張2手DISPLAY 都好啦

我意思係3400g係上代懶得打埋個g
u一定要上最新 io效能都差得遠啦
去二手區執張平野用住先

3400g唔係新嘢咩？

3400g何來上代之說？

唔係出咗幾日咋咩？

唔係7nm

窮…

有冇返工呀 儲多一千遲少少買啦
應該差好遠

哦 你咁樣計
佢窮到咁 淨係板，u，ram都佔咗大半budget喇
仲要冇內顯 又要俾多筆錢買gpu

本來都想係咁
但而家用緊部機已經死死地
驚得唔切

我都想儲多兩個月錢，買好啲呀
但而家部虧機等唔到咋

成部二手有無得諗？

3400g係zen+, 3600係zen2, 差一代, apu係慢一代

請問timelapse 算唔算剪片

同樓主同樣budget, 只執相+timelapse

Timelapse通常係用機直接拍個喎

買二手rx570

570有無話邊隻牌子好啲？

用緊藍寶石

我意思係用相機影完

跟住入電腦edit, 個要求會唔會比剪片低?